港大法律挑機毅進仔

推

pish

真.糾察隊

律你老母
班黑犬驚都未驚過

區捕冒警者

好慘 玩膠比人負皮

英文係最強和理非武器

Pish
鯨大仔幫唔到啲乜

呀...係咪..楊... 楊律師..楊大狀？係咪應該咁叫...

毅進仔：唔好同我講英文 英你老母 英文閪

屌，一飲茶睇到噴晒出黎

毅進仔: 收嗲啦法律閪！我地唔需要法律！警察就係法律！

打埋你呀
出黎呀法律西

型呀 屌你老母自由閪

作為港大學生全力支持

挑機? 屌打佢哋啦

支持啊

律師們

我唔會再講法律面前窮人含撚黎屌鳩你地架啦

香港終於有番d知識分子出黎幫手

唔好同阿sir講法律

負你

🐶：出黎啦，你班大學閪

感動

朋友話 係City 讀法律受唔受
屌佢老味

肯定追住黎爆頭

push

屌你 抵你叫香港大學
抵你全港no.1

好型

其實每個出黎既大學生都係知識份子
承擔社會既未來

PUSH

各有各做

呢個真係好撚需要 唔可以再俾黑警恰細路

呀sir做野唔洗法律教

發夢聽到好似遲d會擴大規模

三毛唔好出黎啦，一陣間出現場同佢地講嘛

你漏咗中文標點符號開引號「同埋閂引號 」

唔好意思，真係有barrister參加

點解唔早幾日出黎

早幾日係平日

"沙展 22 吖，律師大人
唔好雪上加霜啦"

型撚到，hku 果然係唔同d

仲要改埋user name

Push

毅進仔敗走

Legal閪

上次貨車司機被人搞
出黎既咪大狀
狗狗即縮

大狀

法律界走出黎

真正糾察隊

冇錯。因為佢地唔識講

天子門生

抵讚

警犬夜晚無理搜身阻止女律師幫助細路女果段片唔見左！

上次警犬唔俾個律師幫個細路女
個律師叫緊個女仔有緘默權，可以唔洗答警犬問題
警犬重亂噏 “差人查緊嘢，咩有權唔答呀？”

沙展22:律師又點阿

Respect

joined

膊頭無冧把 又蒙面個d真係未撚驚過

唔好搞我後面！

狗： 汪汪汪汪

支持

一大風範
並唔係 ranking 大晒

律師根本最強職業支持

香港自衛隊初步成立

港大

十卜

會唔會俾人話法你老母

港你老母

推， 支持！！！

講幾句英文班狗即刻冇聲出

Pishh

法你老母
大你老母
律你老母

多謝你地！！

HKU

警犬 ：律你老母

你講英文佢啲barbarian 唔會明

警犬：你地咩人？差人查牌！依家懷疑你地非法集會！
律師：呢張係我地嘅卡片
警犬：法你……法理何在？對唔住

我係讀完未考牌嘅法律閪

叫你地盲果個法律女神落嚟見我

見鬼佬 唔好同我講英文
見囉友 唔好同我講法律

好型

英文係對付警權最大武器

班狗仲串柒柒呀啦

Thank you!

差僅少少

係Law你老母

喂呀

出黎啊屌你老母法律閪

我是法律 分分鐘可仆鳩你
幾多Ugrad的好漢 都睇不起

出黎呀 hi 你auntie 港大西

整翻件法律閪tee啦

記你老母自由閪

之前成班法官大律師出黎遊行播

如果比警犬咬有乜免費法律支援電話？

Pish

好有用

識閪英文咩

好型，推

Ｄ狗對某些字眼會有身體反應

好似hand hand咁，反射動作嚟

91576396

好

走lu 走lu 走lu...

狗:法律閪,屌完來記者嚟

原來

搭搭下地鐵 車長開咪
:大家頂住 加油！

叫你地個自由女神黎見我！

陳弘毅作為港大法律阿頭
你估會唔會背後插自己學生o既刀?

楊立法會議員

佢夠膽搞律師？我肯定佢含十次撚都唔掂

法法法法法法法法法法

琴日已經send左email
無人聯絡我

真

筆政司 法官 都係我既人 你點同我鬥

唔小心禁左負評

好心弱智仔睇下新聞啦 大撚把大律師出黎同你玩呀
懶醒

果然係HKU

邊個叫我毅進仔

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

香港勝在有你地

好撚型

黃國桐一定嚟

叫你個法官落黎見我！

出黎啦 法律閪多謝你地

法你老母

大家靠律師的時候
自己都應該讀下少少法律

69已經出到黎，唔單止今日。

好波

Ho ball

HKU: can you find the right word?

阿sir:唔好同我講法律

拜下

弱智就咪上網啦屌你老母

【本報訊】「五百蚊無得找！」相信不少乘客及的士司機均遇過類似情況。網上流傳一段短片，一名女乘客以五百元大鈔，繳付廿四元車資，引起的士司機不滿，雙方「開火」互罵；但更令人側目的到場警員，與司機對話時情緒激動，拒絕司機講法例的要求道：「唔好同我講法例！」並試圖教女乘客可投訴司機「揀客」，令不少網民質疑：「香港地唔講法律講咩啊？」「執法者唔講法律咁執咩法？」

可以同大家講，勁多人和應